勸下大家叫pizza唔好再用外判外賣公司

唔好用deliveroo/food panda叫pizza啦
從外賣仔角度出發：因為呢啲單多數好大單好多野拎 而且餐廳等候時間長 十個有九個都會踢單唔做
結果餐廳就做好食物 但就無人去接單送
食物去到可能凍哂又唔好食 而且遲到客人又會嬲嬲

從客人角度出發：我自己都試過用其中一間叫pizza食
7點下單 9點幾先有得食真係餓死都未有得食
食物到左 但已經凍凍地 已經唔好食

所以依加想食pizza都係直接打電話去pizza hut/其他店下單 起碼佢地有專用車手送單食左咁多次啲野食都係熱辣辣咁到

死外賣仔今日就叫3餐pizza 行撚死你個柒頭

不嬲食pizza都係自取

你喜啦 估唔到你鍾意食凍冰冰既pizza姐
利申今晚無返工

咁佢用左手比我咪到左囉 下次叫佢雙手比我 到齊左右先

今晚有毛毛雨自己諗啦
隔黎外賣post既師兄分享

咩叫你喜啦？

嬲到手震姐

pizzahut 原本就有外賣送
點解要用咩foodpanda 出名伏

上次見deliveroo寫20-30分鍾到
見佢咁快到就諗住試下用
屌差啲餓死

屌有乜理由食客要就班外賣仔preference

其實d餐廳搵埋d傻西外判簡接倒自己米影響自己舖既聲譽

屌全部都係d死蝻亞種做外賣仔，叫撚左送到一見到個撚樣都唔想食啦

下單

主要等得好耐
有時諗起買個普通早餐
都要成個鐘
果段時間只可以loop下連登/youtube
又唔可以開場打機
死死氣落街買個大快活算

因為d膠層唔會知咁多囉
更何況唔知係咪上邊迫出嚟一定要用佢地
當年gogvan都係咁
用唔著都要人call返架

唔係叫你就班外賣仔
只係好心提下大家
明知係伏又何必特登去試呢